{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021766",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "에쎄떼"
    },
    "text": "釜山広域市影島区大平北路291階にはビンテージ家具があります。 これらの家具は、よく見ると昔のフランス人の物語とその時代の生活を盛り込んでいます。 それでここを訪問すれば過去の思い出と人生を共有することができます。 また、エッセテは額縁の中の空間で感動をプレゼントします。 このスペースは、テレビ番組「2TV生生情報（デザート）」に出演したレストランとしてよく知られています。 位置は南浦駅の6番出口から徒歩12分で、バスを利用する場合は影島警察署下車後徒歩7分、または影島電話局下車後徒歩5分かかります。 営業時間は毎日11:30から20:40までで、注文は20:00まで可能です。 メニューにはピーナッツがあり、価格は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビンテージ家具ショップの場所はどこですか？",
            "answer": "釜山広域市影島区大平北路291階にあります。"
        },
        {
            "question": "このビンテージ家具ショップでは何を見ることができますか？",
            "answer": "フランス人の物語とその時代の生活を盛り込んだビンテージ家具を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "エッセテのスペースはどのような体験を提供してくれますか？",
            "answer": "エッセテのスペースでは、額縁の中の空間で感動的な体験をプレゼントしてくれます。"
        },
        {
            "question": "エッセテはどのようなテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "エッセテはテレビ番組「2TV生生情報（デザート）」に出演したことで有名です。"
        },
        {
            "question": "ビンテージ家具ショップの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビンテージ家具ショップは毎日11:30から20:40まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビンテージ家具ショップの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ビンテージ家具ショップの最寄り駅は南浦駅です。"
        },
        {
            "question": "バスを利用する場合、ビンテージ家具ショップへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "バスを利用する場合は、影島警察署下車後徒歩7分、または影島電話局下車後徒歩5分でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "ビンテージ家具ショップで食事をすることはできますか？",
            "answer": "はい、ビンテージ家具ショップで食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ビンテージ家具ショップのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ビンテージ家具ショップのメニューにはピーナッツが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ビンテージ家具の価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "ビンテージ家具の価格は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 441
    }
}